不如大家一齊六點罷工罷課啦！

18：00罷工罷課罷市！

拉
對準政權 全民公投實行雙普選

九龍塘 罷工大集會
tg:

和理非活動要人，
一陣1300 九龍塘又一城
宜早不宜遲
Bu cityu 齊集九龍塘

支援中槍少年，九龍區大圍紅磡既人一定要出黎九龍塘
逼爆又一城

we connect
九龍塘未放過催淚彈